唔該，巴絲都入一入黎

是咁的，話說有個女仔friend，識左幾年，單獨約我去長洲2日1夜，係咪暗示緊我可以食佢

我地下次見可能係A1

上啦兄台

我唔想因爲搞左佢，無左個朋友呀

嗱 我諗呢就有3個可能
1 想你做C3PO 機會率50%
2 想喺你個精子銀行提款 機會率49.999999999%
3 想你做佢條仔 機會率0.0000000001

機率真係禁低咩

差唔L多啦 睇時機做人啦

過來人經驗： 係

記得帶套

唔帶啦，帶左咪姐係話俾人知我有準備

買左炭未？

準備做爸爸啦咁